有冇人同我一樣等緊佢覆機

如果對我冇意思嘅話唔好再同我傾落去啦好冇
每日嘅情緒都係俾你牽動住
真係差唔多日日發夢都見到你
我好攰呀

你一定等得好辛苦

有
啱啱問完佢放工未

仲要見到佢Online過ig但都唔覆我

你哋發展成點㗎

會唔會佢有野做緊咋

佢而家唔使返工喺屋企
有陣時會同佢講good night 但係感覺我哋嘅關係好似永遠都升唔到去另一個階段

會唔會可以講多少少你同佢既關係宜家係點呀

放棄啦！有咩可能上線都唔覆，只係你地位唔夠重要

傾慣咗突然唔覆好唔慣（行動po借位推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

無架喇
佢近排同我講少咗好多野
一日幾句咁

等 寂寞到夜深

唔好再等喇
你重要就一早覆咗你
你唔重要又何必再覆你
你唯一可以做嘅就係忍
忍住唔好再搵佢
留返最後一啲好印象俾人

絲打辛苦你啦:(
不如你試下隔一兩日甚至三四日先再搵佢
如果你平時搵開佢 你突然之間消失
佢都會諗點解你唔見咗
但會唔會同你講又係另一回事

你試吓搵啲嘢做 分散吓自己嘅注意力啦
咁等嘅時間都冇咁辛苦㗎
至少時間過得快啲
你個腦亦都唔駛淨係成日Focus係佢身上😣
如果你成日諗 夜晚真係會有機會見到㗎😖

習慣係可怕㗎😔
我唔會咁快去勸你應唔應該等呢個人D msg
或者叫你即刻走
但至少比一個期限自己同降低期望
將你嘅重心放係其他嘢身上
慢慢你就會覺得冇咁重要 ga la
絲打加油啊💪🏻😇

都仲要睇係咪內向仔, 佢有可能係睇得太重要,唔知點覆好

算啦 等唔到架喇
已經唔知可以點傾落去
完啦好嗎

無所謂啦 放下啦

以為自己開post

講就易 放得底先得架

其實使乜咁著緊
要覆一早覆咗 唔覆咪做其他野
唔好諗咁多

利申 巴 有時真係會唔想覆機 純粹唔想打開個wts不過慢極都一日內覆

我都係咁樣一直去唔到下一步 不過我四個月啦
佢夠係ig online但唔覆我whatsapp架
你要咁諗佢漁翁撒網咋 佢好可能都係噓寒問暖緊其他女
因為我嗰個都係咁 仲要被我發現左
係有意思嘅唔會要你估估下架

就算對住自己鍾意嘅人都會咁？

唔講以為自己開post+1

呢個真，自己會遲覆鍾意嘅人，怕續唔到話題或者chur親佢
利申：A0毒撚，少女性朋友，唔識同人溝通

...咁樣鐘意你既人會以為你唔鐘意佢

佢琴日出咗去就冇再online 電話打通但冇人聽 希望佢冇事 已經成晚瞓唔着 利申 仲等緊

朝頭早講完一句野就無覆

你都好啊...我個已失蹤2日啦...

去到夜晚總會覆一兩句
放完工好累 我明既...

唔好話1,2句...1,2個字，甚至1,2個圖案都無

唉 人地又要早訓 所以每日啲對話先得果一兩句
做人嘅嘢.. 都係唔好咁貪心

係架...有出現已經好好...我已經係度懷疑我係咪唔使再等...

我都係啊 心很累

我五個月喇
依段到底係咩關係

拖泥帶水嘅男人 冇其他更好嘅人咪吊住你囉 反正你又甘心陪佢佢又唔洗負責任 何樂而不為呢

唔會刻意秒回囉
除非即刻睇到佢輸入中
咁我就會等埋佢 之後不斷咁傾
否則 多數唔會即on wts覆機（可能都個幾兩個鐘先再覆）

等左個幾禮拜了唔會再主動搵佢

真係好奇怪 wts又唔覆 然後無啦啦snapchat send野過嚟
究竟發生咩事

唉...男人心同樣海底針...不過俾我一定忍唔住覆

我已經忍唔住覆咗....
女人真係難捉摸...

同我一樣咁無骨氣...可惜宜家無骨氣機會都無
又唔敢主動搵...其實最怕搵到係講分手

我連一齊嘅機會都冇
而家仲係唔知做緊乜 日日喺度wts
然後日日夜夜喺度諗呢樣嘢
好辛苦屌

特登唔覆佢 3日後佢搵返我 但又隔成日先覆

邊會有人鍾意自己，而且對方間唔中就會已讀不回，最近又係咁，好明顯就唔係有意思，遲唔遲覆有咩所謂

唉巴打 同一情況

次次都係對方已讀 不過會唔會係你覆到完左個topic接唔到落去

一日幾句 話遲D覆 但一遲就5-6個鐘先一兩句 放假都係咁 但又唔算係hea覆 究竟想點

同佢面對面好多野講，我做完工具人佢講thanks我就會停，但我之後都會搵番佢試吓傾，然而每次都係傾一陣就會已讀不回
我怕乘日問佢問題會chur到佢，所以我有嘗試講多啲自己嘅事，等佢可以問多啲同認識自己，我承認自己唔識覆人嘅，所以你講嘅情況都有可能，但我感覺佢似係唔想理我，更何況我已經表咗白

面對面講野其實仲好 睇到佢即時反應 因為有d人可能唔鐘意用文字傾計
表左白佢有冇回應？ 但又繼續傾？

成日都唔覆我

覆都唔燃覆
得我一個好似個on9咁send message
好鍾意你呀
唔想咁易放棄

我都係
佢有咩要我幫佢就覆得快
我做完工具人繼續唔覆我
有時我見到佢電話連我對話都無㩒入去
但係啲朋友就覆
可唔可以理下我

見到面就有時傾得好密
但有時又唔係好理我
忽冷忽熱我真係好辛苦
差唔多想放棄嗰陣又理下我
搞到我想放棄又唔係
我真係好鍾意你啊

等佢覆機等到我就嚟抑鬱
以前就每日一日都黑都係到check messages
睇吓佢幾時覆
我都知咁係無用
但係我忍唔住呀

依家都算好啲
知佢都唔太覆我
就唯有少啲send
見面先傾

平時有好多開心野想同佢講
但一諗起send俾佢都無用
都唔知佢睇唔睇
又基本上唔會覆
即刻心痛

鍾意佢鐘意得好辛苦
但又唔想輕易放棄

我諗我係咪都要表白
總好過乜都唔做就咁過咗去
但係搵唔到timing
我又要佢理我嗰陣先
都唔知要等到幾時
但嚟緊我有機會即刻表
唔想再拖落去

既然你同佢見面傾到計嘅 可以見面傾傾下岩timing個陣表
有時拖太耐都會有影響 d feel會淡

一樣
通常去到唔再等，對方就會突然之間send msg嚟，仲要有時唔係覆番上一句，而係直接開新話題，想點

一9樣

不過我算係分開咗斷聯又再傾番咁，仲要日日搵我。你話攝時間咩，但又傾得唔耐。 日日佢就好似有個任務要做咁，就係要搵我一次

搵成咁真係衰過唔搵

唉 我諗我哋同一命運

一樣
成日去到最絕望嗰下覺得佢唔會搵我嘅時候 好地地就會彈幾個訊息出嚟
唉

重點係搵完傾2句又藍剔
寧願你唔好搵我 咁我就自己識做收皮

面對面就冇，電話就有傾嘅，不過宜家佢唔覆所以都冇咩聯絡，至於你話我表白嘅回應……佢話係close friend囉，但係又話唔係拒絕我，雖然佢咁講，但我已經當係被friendzone同拒絕我，而且我覺得佢咁講只係想我繼續對佢好同埋唔想佢自己做醜人，不過呢一刻佢有可能已經諗清楚先會唔覆……

要表白通常都係唔得架啦，只係想有個明確答案去等自己下決心去放棄，成功與否自己好清楚，真心相愛又邊洗表白
呢啲情況對方長期唔覆係一個好好嘅理由去放棄，所以不如自己慢慢淡出留番啲尊嚴俾自己仲好，但Ching你要決定表白嘅話，加油，共勉之

以為自己開post 但佢已讀我

我都係

有冇試過特登唔覆?
我試過4, 5日無出現無覆機, 其實真係會舒服啲, 唔會諗起, 不過佢之後突現msg我, 又開始番對話

明呀
而家我連last seen同read receipt都熄埋, 無眼屎乾淨盲
但最黑人憎係對方會失驚無神msg番

有咩要我幫佢就覆得快
完全一樣呀
有時唔得閒睇電話, 佢仲會屌我做咩唔幫應機, 就係要我即刻幫佢
有冇考慮過我哋嘅感受...

斷聯嗰陣又好想搵佢，如果唔係傾番嗰陣頭幾日都唔會咁開心
我都係犯賤

我而家會逼自己唔主動搵對方
以前試過主動同對方講Merry Christmas, 跟住佢覆番同一句，我開心咗全日
有次約出嚟，我等咗佢個幾鐘，佢都無影，whatsapp又唔覆，我好失望番咗屋企，跟住夜晚7點幾佢msg嚟話佢啱啱瞓醒，話約過第二日，我無嬲佢仲好開心咁應承咗
今年1月1同佢講happy new year, 佢到而家都無應過機，已經決定放棄
最嬲係自己點解咁傻，一直放唔低

而家我唔會用啲咁general嘅嘢搵佢，唔想搞到咁cheap

通常係啲有趣少少嘅嘢先會同佢講，而且係嗰種一睇都知可以同好多人都可以講嘅嘢，廢事畀佢覺得我專登要搵佢咁

不過近排好多事係佢要搵我先，都係好似我咁可以搵到啲嘢嚟開話題，咁咪覆下佢囉。覆完佢又可以唔點理你，真係吹脹

根本放唔低嗰個就最蝕底

同你一樣 藍tick

傾計都要諗過度過，點樣先唔會令對方反感，點樣先唔會顯得自己cheap，真係好攰
鬼叫我哋犯賤放唔低

算啦 平常心 佢無開口拒絕 即係仲有機會唔洗灰心喎

試吓唔好咁重視佢
Focus返自己身上多啲

之前日等夜等，以為忙成咁，一傾分手嘢覆得密到...
即刻明晒...

你咁樂觀既
我開始想放棄了

其實你應該好清楚 我地都係呃尻緊自己

發現自己開始越來越學識唔重視呢個人
一次又一次係咁唔理我 我都已經麻木左

如果愛你要放下自尊 不必了我沒埋怨
明日我如常過沒想起你半點

係
呢頭講完想放棄...
轉個頭又係忍唔住手入去睇返之前既對話

唔經唔覺原來過左4個半月 一直dm佢都係已讀

我明
所以我決定抽身唔再等
一日可以一個msg都冇 話忙
忙極都有時間去廁所啦 都係藉口黎嫁姐
鐘意嘅又點會忍到手唔搵你

咪就係
搞到自己好似隻狗咁
人哋一覆你就即刻仆過去
呢啲咁唔平等嘅關係真係好唔健康

如果係女朋友都可以發脾氣
但我甚麼都不是

睇完成個Post之後真係覺得0希望
佢在乎你又點會唔揾你

[member之前都係我主動搵 為左move on所以我開始唔再搵佢啦 點知佢又無啦啦搵我[/member]

咁先係最撚慘
想放棄又唔係

咪一直拖 話move on左兩個月 拖到依家都未move on到

啲女成日online ig 但唔覆喎

如果真係中意你嘅話，點都會覆

算啦，唔好諗咁多，好累

係

做自己野啦 唔好再睇個chatroom啦

呢啲唔應該問
如果真係有心復合，要水到渠成

不過如果你想咁放低佢嘅，都可以嘅